[中/Eng]再揭黑狗陰招!!!! Another shabby move from the Popo!!

如果大家有留意到最近消防都出現得越來越多
明顯班狗想拉埋最後一個制服團體落水

最後呼籲由今日起喺黨鐵站見到班狗大家都舉起雙手喺佢哋面前行過! 去傳播呢種政權暴力比普羅大眾睇, 強調已經煞到去係地嘅日常生活。

For those who are being attentive to the Popo daily press conference. it is apparent that they want to team up with the fire department and want to build an alliance between them against our revolution.

Anyway

I wish to invite our fellow activists to begin another movement, starting from today. We are putting both our hands in the air every time we walk past the fucking cops at the fucken MTR stations or public occasions . This is a peaceful but extremely visual way to show the ignorant ones in our society that the tyranny is shoving right up their asses already.

S.O to chris brown

Ji gei push 10

自推9

Bump8

Ji gei push 7

推6

Bump5